有無人有食過/ 食開吐司工坊？

佢個熱蘆薈蘋果 正到

本身唔係特別鍾意佢啲野食都為左杯野飲去食 一定要試

嗱莎麵好正

隻蝦無乜味

炸雞呢

幾好食 仲換左佢隻usb

其實我多數食T1
因為對佢啲野食無咩好感

多數都係貪杯野飲 有無人有做吐司工坊教我點沖杯野

好想飲呀！！！